急問拉爆螺絲

拉爆螺絲扭整都唔出嚟
螺絲冇自轉，扭到好實扭唔到
各位大佬有冇咩方法

找條長的螺絲，用焊接的方式連接拉爆。
你有圖更好。

唔該師兄

甩左粒絲母, 用鯉魚鉗用力拉支芯出黎(加上下搖),
正常你係拉唔到成粒出黎, 但會拉出左少少
套筒出左少少黎即係成功左一半
把鯉魚鉗改為鉗套筒, 又係用力拉(加上下搖).
得左

你之後個石屎牆仲用唔用先？
唔用打炮啦 慳時間

唔好意思講得唔清楚
我係裝緊粒拉爆唔係拆

你用咩上啊 手上？

成粒轉 個螺絲轉？
夾住個螺絲再用梗頭鬆囉

是不是我理解能力不足？

呢支鳩野

屌 用電批啦

同個錘成支蕊打入去，打走週邊石屎，拉個外売，唔好拉支蕊，會越拉越緊

大力鉗咬尾 緊口鬆得唔得

我明樓主講乜鳩啦 佢話鬆唔到燈絲母出來
緊口卡住 手槌打咪得囉

樓主無食飯 鬆粒絲母都無力

而隻野
你就咁用手?
搵d實淨既野打佢啦

滑左啞？ 滑左啞就用機夾爆佢

駁 通咪得囉

睇佢d架餐就知唔係做開
拉唔拉得實嫁

手磨機 磨平佢

實極有限 不過佢打橫裝都唔似拉咩重野
冇事既

2隻手 一隻手拎架餐鋏隻個尾

另一隻手鬆咪得

落把拎緊，攞第二把架餐扑把零緊黎鬆

呀師傅 你裝緊做乜要拉粒螺絲出黎?
你收絲帽收到收唔郁即係拉實左, 可以用得架喇喎?

屌你丫笑撚到我....
鬆粒拉爆駁通